若要我選出代表夏天的一首歌

桑田佳祐 - 波乗りジョニー

拋磚引玉！

有冇巴絲可以繼續推介同夏天好夾的日文歌！

山下達郎 - sparkle